基於現時局勢想做一個統計，不喜可無視

假設某一日林鄭決定清算黑警但要求解放軍做後盾防止黑警持械判變，你地會...

正評支持/有條件支持

負評反對/有其他選擇防止叛變

最後：黑警呃ot 老婆玩多p